庵野秀明落實開拍《真·鹹蛋超人》

「噂のビッグプロジェクトがいよいよ動き出すそうです。順調に行けば、クランクインは１０月、遅くとも１１月にはという話です」
映画関係者が話す“ビッグプロジェクト”とは、庵野秀明氏（５９）が監督を務める映画『シン・ウルトラマン』のこと。その話題作の製作がいよいよ、本格スタートするというのだ。

你搞掂套EVA先啦仆街

又係佢呀

？點真 法

大家可以當睇完真希波個十分鐘乳搖當eva完左

我屌你老母！！
又想跳票？

奧特曼

想佢拍真哥斯拉2

不如拍真·eva

凹凸曼

上次隻真哥c9, 整體上都唔錯, 幻彩咏香江d激光都接受到
however, 有2個地方意義不明...小兒麻痺手+反地心吸力尾,
又話哥c9一直進化, 咁好明顯進化對手出黎係冇q用既,
仲有條尾長期扯到高過主體個頭, d血實上唔到去..

今次真歐拖拉曼...準備又黎料, 到時個超人實係成隻初號機咁,
頭上仲可能有個光環

出完死光, 隻怪會有十字爆..
唔夠隻怪打, 打到熜燈時, 會暴走, 仲會食埋隻怪..
etc

鹹蛋超人唔係不嬲都係真人咩?

呢套嘢唔係幾年前有過pv咩...？

條尾先係主體

十字死光要有螺絲

官宣了

想睇

正

想睇假

庵野拍應該偏真實系, 超人本身係偏重英雄主義同兒童向, 唔知道佢會玩到啲咩出黎, 都係果句, 搞左eva先啦

巴魯坦星人出現破壞市區
走左後政府不停開會
主角果時死左俾超人救左
最後大戰自衛隊打輸
超人救世後飛走
人們在日落揮走多謝超人

今次講到明話係搞掂咗eva之後先去拍超人喎